簡單啲講，熱狗就係有以下特性

經過半年觀察，呢班人有好多明確既特點(如有更多歡迎補充)：

對泛民主派有極強烈嘅仇恨，認為泛民既邪惡程度不亞於港共。如果有得揀佢地寧願泛民滅黨先於共產黨滅黨。但從來冇提及邊個政黨既信念先係最合佢地意。
另外，佢地對獨派亦有同樣仇恨，對所有港獨都以偽獨派稱呼。

對所有黃絲發起嘅運動極度反感，黃色經濟圈等於鳩做，唱榮光係打飛機，日程表等於送頭，總之你做乜都係錯。以嘲笑同路人為樂。但從來冇提及應該點樣抗爭先係正確

非常崇拜美國，認為只有美國先係香港既救世主。經常發起大量白宮聯署，認為簽名比上述抗爭有效，並表示拯救香港既唯一方法就係等待美國制裁。但從來冇提及美國要老奉幫你既原因

選舉方面，經常提倡射落海唔益任何派系，認為贏出所有制度下選舉皆是endorse政權。19年區議會如是，黎緊既功能組別爭議亦如是。最好就係建制派全取70席。但從來冇提及有效既議會外抗爭方法

疑似熱狗/陳云根信徒。之所以用“疑似”係因為佢地唔認自己係熱狗，但經常share鄭松泰、熱血時報、陳云根文章。

以示公允，呢班人都係唔好叫佢地做熱狗，咁應該點稱呼佢地好？同埋呢班人既心路歷程究竟係點黎？
話呢班人係敵人又唔似，話佢係自己人又唔係。對抗呢個政府已經好攰，唔想再嘥時間應付呢啲派系爭拗

返過工既都知一直ban橋又唔俾橋既同事係最乞人憎如果有巴絲係上述所講既人，不如你係下面講下其實你地想點？

真係講得好撚中
原post：

仲有fb入面大量熱狗衛星page不斷spin

五隻字就係反對反對派，監察飯民用

完

熱狗
以前都冇咩特別太反感，2016年仲投左鄭松泰
低自從舊年反送中開始，真係項唔撚順
所有野都反對，6.9遊行(差唔多所有遊行)反對、區譏會選舉冇用/反對、黃色經濟圈反對etc...........................................

熱狗屌自己人仲落力過建制派

中曬

至少自己人會聽，建制派唔會

熱狗仲有反對「光復香港 時代革命」、嘲笑「願榮光歸香港」、嘲笑醫護罷工etc.

屌敵人嚟做乜

我發現原post都無人駁到樓主

不斷笑鳩同路人最有用
一副眾人皆醉唯我獨醒既態度

仲有條陳雲
岩聽就話有食藥
明搞分化就未食藥

真心想知佢地想點
你ban都唔緊要 但又唔肯講應該點做
最煩就係日日係度發晦氣咁話人地做嘅野無用 由得香港死算啦咁
近排個個叫人登記做選民 佢地又第一個衝出黎發晦氣笑人：投哂泛民就啱啦等食屎啦
但又唔講如果唔理立法會 可以點阻止建制話哂事

陳云根今次肺炎單野柒到應一應

覺得自己好撚威 好撚獨特 但事實上乜閪都做唔撚到/明明可以做到嘢都唔撚做 因為佢係最撚高尚

唔係好明熱狗話區議會無用但又要派人去選嘅logic
有冇人答到我

屌兩邊 屌得幾落力都無用
一邊就同路人
另一邊 就屌完耳邊風

行動最實際
不如開post 喚醒返多d 人既抗爭意志
推下黃圈 report 下對家
制度內成日比人話無用
最大原因係比到個假希望人
令到大眾無左抗爭意志
對家日日都keep住做野
記者證 清算各樣
仲掛 屌自己友做乜9

仲有熱狗(尤其黃洋達)狂唱淡武肺，不停話流感仲死得人多
好多野根本藍到仆街

區議會無用(熱狗除外)

簡單啲

熱狗 = 明明自己冇point，但係就以為自己啱晒人地錯晒

我第一次聽選民係唔駛監察自己所選上去嘅議員。

打篇文寫閱讀門檻：iq120

你地選區議會，當然冇用啦
但係熱狗做區議員就可以成功爭取五大訴求
因為熱狗永遠正確！其他人一定係錯係垃圾！

唔緊要，我都甚少聽到選民會監察自己投出黎嘅飯民
300億投贊成就會話反正都會過、唔好分化

喂喂喂
熱狗示嬲笑9「五大訴求」架，冇話過要爭取

剩係一味屌，但唔行動

喂喂喂
熱狗不嬲笑9「五大訴求」架，冇話過要爭取

老師又中 心諗中風咩
乜柒都講一餐梗係中啦

班死熱狗永遠雙重標準
鄭撚錦做埋d圖書館戰爭無聊野就話係實事，其他人做就一定係膠化運動

柏洋(熱狗仔) 俾黑警告就揾當值律師，自己同蝗后就拎錢去加拿大食好d

佢地一副眾人階醉嘅態度好難頂
仲有7左唔認，然後笑鳩你唔夠IQ，好L 7
但佢地有時有d point啱聽，就聽下
自己係睇唔到自己人有咩不足，其他人尤其佢地咁憎泛民就一定睇到
過去咁多個月，大家都知道泛民係要監察
我亦都好開心，大家係網上監察完泛民佢聽會聽

6 7 8 9 10 月大家都可以冇bias咁學習，AI咁進步，希望而家大家都可以
冇大台敵人就打唔到你

泛民做錯又唔屌得？

推

常見用語

- 講句公道話
- 智力門檻
- 黃絲議員
- 一早講咗
- 其他（後補）

佢哋有意見 我接受到
但係成日自命清高真係有啲難頂

鳩毛共諜
支共既傭兵打手

佢哋造成嘅客觀效果就係：
1.用失敗主義批評任何方式，話好多嘢唔使試就知道失敗，令人失去動力
2.提出錯漏百出，極大破綻嘅代替方案，目的係引其他「同路人」用話返佢唔會成功（網絡上面鬧交通常都係以子之矛攻子之盾），加劇失敗主義嘅氣氛。

解決方法：理性討論，獨立思考，立論有論證，證據要充份。

陳雲我覺得唔算熱狗, 因為前者係撐送中, 後者唔係
陳雲應該當藍絲

講起熱狗佢哋係有一種由自卑演變出黎既極端自大/自我中心

覺得只有佢岩其他人全部都錯，基本上唔會同人妥協，係好教條主義。佢哋好堅持a result is not a result unless it's done in a right way (their way。

如果d人唔肯接受佢哋果套/adore佢哋既話，佢哋會當埋你要打倒既對象

所以基本上係邪教式既組織格構+管理。而熱狗低學歷同邪教式管理係mutual causation黎

因為低學歷所以先要用cult management，但係同時又因為低學歷/智力所以先可以用邪教式既手法黎manipulative

有一大堆出名既熱狗你研究下佢講野既內容，如果係真心既話，實際上係Narcissistic personality disorder。

要類比既話Charles Manson就係呢類

同意 他們成日叫人投白票已經好有問題
唔搞功能組別 可以點做又唔講
又白票 又總辭
講真 我只不想中共控制

你主張罷工的時候 佢就批評你罷工
你主張和理非的時候 佢就批評你唔勇武
你主張勇武的時候 佢就批評你送頭

講到底 佢地係要買泛民對家 永遠要企係佢口中的泛民/黃絲對面
泛民要行東 佢地就主張行西
咁先可以突顯自己與眾不同 有幾咁清高
佢唔關心成敗 只係旨在滿足自己的心理需要

'非常崇拜美國，認為只有美國先係香港既救世主。經常發起大量白宮聯署，認為簽名比上述抗爭有效，並表示拯救香港既唯一方法就係等待美國制裁。但從來冇提及美國要老奉幫你既原因'
呢處有D問題，首先就唔應該崇拜上帝以外嘅任何嘢，而🐷共或🐷奶肯定係至邪之物。當今之世，最近上帝之道嘅係美國，企得係🐷共🐷奶正對面嘅亦係美國。各地抗爭者點解會睇起上嚟係黐美國，就係咁解。唔存在當美國係救世主，老美幫你嘅原因係乜等問題。
所以老美一直係以盟友嚟看待大家。
你所要爭取嘅嘢都源自耶教文明，而世界本身係混沌，普天之下，率土之濱才是混沌世界的原相。

Push

其實咪即係社運界既連登仔

反社會人格
逢紅必反
獨醒撚
冷氣軍師

社會上0.x%少數人士圍爐物以類聚綜合體

熱狗
勇武又話人送頭
遊行又話人鳩行冇進步
黃色經濟圈就話元氣仲係好多人排
有少少玩膠野又話人嘉年華
區議會大勝又話洩左抗爭道氣
屌9佢就話經歷過14年已經失望夠

熱狗target既對象唔係一般黃絲, 因為正常識思考既黃絲一早支持緊更理性既政黨
佢地唯有用看透世事做包裝, 吸引一班冇腦唔鍾意跟大隊既中二病教徒囉, 呢類人你同我身邊總有幾個

btw本來熱狗當年俾神駒爆完料之後都半收皮咁制, 原本今年都聽滅黨
早兩年連登高登search"熱狗"全部係講熱刺
點知一黎個反送中又俾佢鹹魚返生

以前唔知點解熱狗成日比人屌，
所以follow左佢地好一段時間
最後終於明點解世上係有好多人雖然唔特別中意飯民
但更加討厭熱狗

之前又同過類似親熱狗講嘢，根本莊閒都未分清
以為唔搞功能組別就有普選
以為美國老馮會幫香港
否決曬其他人多線投資，但就話係人地否決佢個否決
真係唔知呢班人咩構造
以為自己唔玩功能組別，個功能組別就搞唔成/冇實權
咁第一次有臨時政府宣言個陣已經成功左啦

其實諗深一層熱狗同佢地成日批評嘅泛民都唔係差好遠

泛民：鳩up當做野唔做實事
熱狗：批評內鬥當做左野

當然都有熱狗係有做實際野
同都有啲泛民係有落手落腳做野一樣

呢 D 同恐怖份子既 Sleeper Cell, 有作用先會發作. 同咩幫港出聲陳淨心之流差唔多. 每個人既智商高低不一, 但係你唔係佢既 Target Audience 佢地都唔會理. 最重要係擊中佢地既 Target Audience.

所以你見到點解禿雲同個 HKAA 可以不停 Cap 水, 但係音響基金就不停被追擊甚至抹黑收息同助選. 結果將好多資金湧入星火再等共產黨收網. 結果原來星火賺得重多過 612 七千萬未動用資沒收 (星火一樣同 612 cap 錢, 但係星火可以幫生活費)

呢 d 計謀就係利用人類既猜疑同羊群做輿論引導達到政治目的. 只要係有人既社會就會發生. 不幸既係呢 d 野係唐人社會特別容易搞.

老師而家係笑鳩你戴口罩, 反到跟唔到嘞

白宮聯署嗰度唔認同 唔一定係熱狗先會發起聯署 同埋聯署都係其中一條路

佢都唔出街 駛閪戴罩咩

分別在於 泛民雖然仲有大把不足但係喺呢半年有明顯進步 相反熱狗呢半年依然保持到一貫嘅「私怨優先」大原則

我對販民同熱狗完全無好感，我只撐本土

Exactly
所以成班都係眾人皆醉我獨醒

佢地唔應該叫熱狗，應該叫佢地做熱衛兵

佢地既心路歷程就係政治失敗者，14炒左，16選唔到，從此就淪為廢老級，日日屌天屌地屌手足

我同意泛民議員係需要監察 但係唔到熱狗嚟監 佢地自己都其身不正何以正人 熱狗係擺明更加一言堂 用邪教方式嚟管理自己既支持者 對陳雲有懷疑既就係未過智力門檻 反對陳雲既就係泛民 唔投陳雲就係全香港人欠左佢就咒人落地獄 踢爆佢賣淘寶碗就係人破壞佢生計 叫一班唔會反省自己既人嚟監察其他人真係冇乜說服力

以前熱狗有黃毓民endorse，的確能比人有一種強勢疊馬的感覺。如果熱狗睇得長遠d，唔好跟教主對著幹反骨，即使教主冇左議員身分，有教主加持起碼仲呃到下人。2017年被神駒一野打沉

其實毓民同佢地分開仲好，起碼近返主流非親中派

屌熱狗＝泛民

沈旭暉篇文其實都夠秒殺佢地

我好同意你既論點
我好同意你既論點
我好同意你既論點

呢半年嚟，一開始我都本住唔好因人廢言
會撳入去睇下雲粉啲post睇下佢地講咩
睇咗一排發現基本上佢地無異於共產黨
總之佢就一定正確，你唔跟就一定係錯
你跟咗唔成功係你做得差，咁同毛主席有分別？
更唔好講近排幫手唱淡武肺
明顯係錯嘅就未食藥包裝 乜都佢講哂

熱狗真係on99,高級5毛黎

真係撐唔落 咩都唔做企起到等運到一投票就話要屌要剩 但唔選又話係有橋喎 真係on99

婊婊者係健吾

仆你個街 仲騎劫左美領果次遊行